[
    {
        "randomId": 180
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akigize umugozi kakigira umuganda kagashyira umwami ku murwa",
            "option_1": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Urushishi ku igufa",
            "option_4": "Intore mu muhogo",
            "correct_answer": "Umuhotora; umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inyambo z'umutindi",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Agatonyanga ku kigega",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imikorere ya Nyiranzana nagize ngo ibiryo bye ntibizaribwa none ndatora n'urwo hasi",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Inzuki n'ubuki",
            "option_3": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Inzuki n'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahagarara aha nawe ugahagarara hakuno twareshya",
            "option_1": "K'umutima w'undi",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Insina y'ikinyangurube"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iteze neza ntiyica",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramukuru umuturirwa",
            "option_1": "Umucundura",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umucundura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutinda mu idadi Rutebuka mu iteme bwakweye Dede!",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ibijumaba"
        }
    }
]